<h1> Projeto de Iniciação cientifica </h1>

Objetivo: Aprender como iniciar e usar saídas de pinos para ativar leds.


Hardware: STM32F103C8t6 - Blue pill 
<br>
IDE: editor de texto VIM, GNU compiler e st-link utils.

<bl>
Meu repositório de desenvolvimento.
